激過唯一反對派鄭松泰？ 何俊賢鬧陳茂波「暴君」 麥美娟：羅致光醜唔醜

...
財政司司長陳茂波昨（24日）發布新一份財政預算案，今日出席立法會財委會會議回應議員提問。多名建制派勞工界議員對政府未有推出失業援助金大表失望，工聯會麥美娟更批評政府不斷製造貧窮，但勞福局局長以取消強積金對沖要脅，無心解決貧窮問題，斥羅「醜唔醜」。民建聯何俊賢則批評預算案完全無措施支援漁農界，質疑陳茂波有否了解行業需要，形容陳猶如「暴君」拒聽意見。

麥美娟指，國家一直提倡「脫貧攻堅」，但港府不斷製造貧窮，勞福局更無心解決貧窮問題，以取消強積金對沖要脅勞工界，需要公開譴責，斥責羅致光「醜唔醜」；她又強調強積金是退休保障，不可以因為勞福局「唔做嘢」就以強積金去解決問題。

陳茂波：失業借貸計劃要顧及防止濫用
她又說，政府百分百擔保的失業貸款計劃未能涵蓋開工不足、被停工、減薪的市民，促請當局放寬申請資格，陳茂波指，失業借貸計劃要顧及防止濫用問題，能否放寬申請資格要審慎考慮；貸款「初心」是幫助有需要人士，若要包括開工不足的市，情況比較複雜，而勞工福局已提高收入不足家庭援助。
勞聯潘兆平亦要求政府延長計劃申請期限，陳茂波則說計劃暫定為期半年，目前政府研判本港經濟在年中逐漸恢復，相信失業壓力會得到緩解，是否延長計劃期限是言之過早。
...

扯貓尾

無左飯民要一人分飾兩角

粗口娟好博命交戲

最後咪又係通過

講粗口打冷D FRIEND

佢暴君咁林鄭係乜?

屌完都係支持

老襟

鄭松泰而家反黃絲反泛民個時先激
平時成隻狗咁不知幾聽話

All talk

鬧政府犯國安法?

遲早搞到精神分裂, 俾紫荊党食埋啲資助

支那人邊個唔係精神分裂嫁，總之下一次選舉，我一定投硬紫荊党，橫掂香港都玩撚猿，一定扯埋建制熱狗陪葬，等住佢地乞食

仲扮
時代唔同咗
係屎種領導嘅新中國
小罵大幫忙都係大不敬

小罵大幫忙

鬧完咪又係通過通過通通都過

一路走來，始終如一

精神分裂

爆粗啦快啲

精神啲，臨時演員都係演員！

角色嚟姐

二五仔仲大罪過敵人

劇本要求啫，最後都係贊成通過

鬧兩句當交差